放假=休班警（有糧出）

調左去做市民再喬裝做狗